好多高科技嘅嘢 歷史都被埋沒

呢篇嘢係幾年前
好多都好有同感

距離我哋最近最熟悉嘅
就例如香港好多中史嘅教科書 或者日本侵華嘅教科書被改版一樣

This topic will be about bookburnings and destruction of valuable information and historically accurate knowledge and data, thus the dumbing down of future generations. Any post that can add to this topic in any shape or form is most welcome.

1. Bookburnings: most people today have no idea, they just read their (false?) history books or watch docu's on bookburnings and cheer yay! and hooray! lets party! Let's have an indepth look at what's really going on here. What is it exactly that we are burning?

2. Destroying knowledge: do you know how we built the pyramids?

3. Suppressed knowledge: are our governments technologically more advanced and well ahead of us and what are they hiding?

4. Changing history: a perfect way to change history would be to destroy the real version of historical events and put back in some fake things and disinfo they would want us believe.

5. Knowledge is power: The more books they burn, the more liberties they can take from us. Ignorance is the path to slavery, powerless is the slave that doesn't know he is already free, as a man once said, give a man a fish and he can feed himself only for so long, because he doesn't yet know how to catch fish, tho his ancestors may have been hunters gatherers, their legacy and skills were torn from his memories.

This reminded me of a movie, "Equilibirum" 2002 I think, and also V of Vendetta.

All the time, governments will supress knowledge and try to hide it from the inquiring minds. The dumber the population, the easier they are to dominate. Sad thing is, they don't have to worry much for that know. People are enslaved to TV, social networks, brain-damaging junk food, et cetĕra... and they are more stupid than ever. The average IQ in the world lowered for the first time ever (instead of increasing) in the last decade, to 91.

They just don't read anymore. Only a few Readers remain...

人民愈來愈stupid

呢個係知識承繼問題，
會否「青黃不接」。

例如1000年後的未來人，仲會否冇能力承繼到internet技術、仲有冇能力開發飛機和高鐵技術？

不過，金字塔和現代建築比，現代建築比金字塔強好多。最少係用黎住人，唔係住死人。有升降機，有冷氣，有通風系統。

金字塔只係用黎住死人，住唔到人。
仲有，以前的木乃伊技術，要把人腦挖出來 ，先可以做到千年不朽，唔明點解咁多現代人仲拿金字塔黎吹奏。